仲有年半約 想CUT 3台

見到人地出面$1xx就有6gb 8gb plan
點解我又俾百幾蚊得嗰3GB
捱左半年真係好辛苦

打去叫佢幫你轉啦 有得轉架

多謝。我打去問問